迷10

繼續笑cg

lm

推得好快

Lm

一晚爆兩個post

咪有post囉 又開

好膠

瘋狂推post

做乜而家個廣告又咁長

竟然仲可以開多個 post

d cg真係好膠

劇透OPENING

邊有死得咁易，仲要拉你

tvb真係唔簡單
將悲劇鏡頭拍到咁好笑

字幕點解唔係cow

唐立言再世

高潮位已過

同一個天台黎
之前阿田上去幾次都係有影到欄杆個位

女版唐立言

COW!!!!!!!!!!!!

COW!!!!!!!!!

笑到仆街

佢d opening真係

阿哥係唐立言 老婆係計穎妍 每日生活點過

下一節應該係獨白同c9解釋返之前啲嘢

[/quote屌

咁撚安詳

好好笑

個慢鏡真係笑死人

都話唔死得

同維生烏絲素個廣告好match

屌你

4個post

屌笑到仆街

御用醫生

會唔會玩失憶

屌 218真係好撚狗 又偷拍

呀cow唔好醒返呀

人在遠方

打中文report

呢個大sir戲好屎

真係用一part自白嚟解釋

兩個post追邊邊

好嘢我估中

又向師奶解釋劇情

蟬沒有和唱

上回提要懶人包

督察用中文打report

高登仔上個POST都唔明啦

瞓醫院個樣咁似伍詠微既

高抄cow個陣個樣唔似啊田

讀心神探柏

搞到個人既情緒咁波動，上唔上到法庭做證據

空嘅